[抗共]希望大家唔好再反耶撚

個人認為宗教已經係香港最後一樣可以同支那對抗嘅野

依家連支那都郁唔到d傳統宗教學校, 牧師地位仲大過校長

所以希望唔支持都唔好反, 一陣香港真係行無神論就同支那接軌

push

太平天國

香港吹奏宗教主要係實行中港區隔

pish

睇黎我應該開喺cc台

推

我係cc台出左新po , 內容詳細少少
[宗教抗共]希望大家唔好再反耶撚